Союз нерушимый республик свободных

Славься, Отечество наше свободно

cyka blyat idinahui

..··....···.·····...

Женя, Я тебя люблю !!!

COHO3

Вы любите Россию?

Предками данная

padacha billydacha noinoi

Владелец пола я трахаю тебя

Hudarrrrr~~~!!!